山齊士：我想踢R聯贏R聯，那是我兒時就有的夢想。

【體育】阿仙奴鋒將阿歷斯山齊士剛透露一個意願，那就是希望出戰歐聯，此說難免令希望他留效的阿仙奴球迷擔憂。他強調自己已下決定，但還看阿仙奴想要甚麼。
當阿仙奴領隊雲加於前一天才透過短訊與阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）交談，得到「非常正面」的回應，沒想到翌日即出現變化，智利媒體Radio Sport引述山神的說話：「我已下決定，但現在由阿仙奴下決定。」「那視乎他們如何做，我要知道他們想要甚麼。我的構想是出戰並贏得歐聯，那是我兒時就夢寐以求的事。」山神倒沒明言，他矢志出戰歐聯是今季的目標，抑或是日後的目標，也未知媒體可有曲解其意思。阿仙奴去季未能以前4名成績完成英超，今季只能角逐歐霸盃，純粹談現況未必能夠滿足山神。這位智利首席球星完成洲際國家盃後，迄今尚在放假，未有隨阿仙奴出征澳洲。阿仙奴在周末憑上半場後段連入3球，以3:1打敗西悉尼流浪者，以連勝姿態完成澳洲之旅。

係巴塞有無贏過

果年美斯陽痿早涉，冇。

無
第一年俾車仔ko
第二年俾拜仁飲7起
第三年輸馬體會

當時喺巴塞賴死唔走咪有歐聯囉
去阿狗做乜

是但加盟前4某一隊都有R聯踢喇

咁當初簽合約就寫明冇歐聯就有違約金比佢走啦

同奥燒，伊巴一樣，有佢地係度隊波點都拎唔到歐聯，佢地一走就即刻拎到，有時好波不如好運。

希望雲加你識做，唔好阻住山狗實現由細到大既夢想 ，ok?

ozil有歐聯喎ching

ozil 13年離開皇馬 何來有歐聯

ozil仲係皇馬既話
第10個到而家都未拎到啦

佢黎之前個年贏歐聯
走過年又贏

佢一走
阿妓贏歐聯

yes
今季贏歐霸
下季贏歐聯

笑左

佢去阿之前果年阿冇贏
條formula唔岩用

雲加走阿就有機會贏R聯

躝

奧燒同斜恩都係r聯軟腳蟹

但獌未有伊巴果陣都無歐聯喎

是但啦
拜人唔要佢，想贏歐聯都幾難

屌 想拎歐聯得皇巴有機會 巴佢又踢過幾年 咁都拎唔到怪得邊個

一句寸盡轟多祖拜馬